張炳良：明天（6/18）為林鄭回應的最後限期

前運房局局長表示聽朝開完行政會議林鄭需要公開回應市民

//In an interview with the Post on Monday, former secretary for transport and housing Anthony Cheung Bing-leung said Lam needed to assess if she intended to stay on as chief executive, but the current political crisis went beyond the question of whether she should step down.

Cheung also said the chief executive should make the announcement publicly, by Tuesday. Lam is expected to chair the weekly meeting of the Executive Council, the city’s top decision-making body, on Tuesday morning.//

Carrie Lam told to withdraw extradition bill with full apology by Tuesday

估唔到有人幫手set deadline

張炳良

連登仔女你地都係時候立最後通牒啦

[求推] 又話wingame又唔立遊戲規則 唔該傾DEADLINE

推呀

搞乜鬼

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發

屌推撚爆

林鄭:

but the current political crisis went beyond the question of whether she should step down

推呀！

cls

巴打另外開個post 我地推呢d post 或者整堆有用post list

林鄭老母千其唔好落台！！！

Cheung Bing-leung said Lam needed to assess if she intended to stay on as chief executive, but the current political crisis went beyond the question of whether she should step down.

似暗示辭職喎
有冇英文撚入？

自己友都俾deadline 佢

689 d舊臣子咁搏做乜

睇黎建制好淆選舉
CLS

都話辭唔辭到職唔到林奠話事

推
set deadline啦

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

個句係話
件事已經唔單單係林鄭下唔下台咁簡單

作反

而家個政治危機已經發展到唔只係佢辭唔辭職咁簡單嘅問題

我估起碼等完G20

推爆佢

柒婆上台, 佢離開政府
自咩己友

有咩最後限期

星期六pc已經同中外傳媒打太極

星期二行會會怕你香港記者？

自己友set deadline 俾自己友
完全助攻，只要龜婆繼續龜縮，咁就出師有名

助攻

Push

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

張炳良係建制中人

嘩 張炳良都咁玩

推

真係好撚想坐佢個位

痴咗線？

全世界做鳩佢

佢即係覺得個問題係要唔要大大下台? 好大個狗膽

炳良回歸民主派,咸左😭

今獲全地球反林鄭

笑撚左 笑埋右
你今鋪真係唔收皮都唔得 林鄭
自己友到屌你出嚟

良仔 勁呀

每當政策、監管出問題，社會都有聲音要求官員履行問責制下台。不過，前運輸及房屋局長張炳良表示，如果有事發生時就要有人「引咎辭職」，是十分消極看法，因涉及的可能是「結構性」問題。他又說，因政制停滯不前，政府行政機關認受性「好脆弱」，令施政舉步維艱。

張炳良早上於商台節目談及問責制，指一旦強調「問責」，而社會對問責這事情看得比較單純，認為一有事情發生，就要官員下台，但設立問責制最終追求的，並非有事發生時就要有人「引咎辭職」、「人頭落地」，「如果這樣是好消極看法。（人頭）落地之後問題仍在這裏。如果問題好結構性，誰人做都是落地」。

張炳良又說，問責制在國際上定義廣闊，「政策範疇發生任何事都可以問責……如果香港是這樣，個個局長都可能隨時引咎辭職」。他認為，問責制一定要配合整個政制進一步改革發展，稱因為政制停滯不前，政府行政機關認受性「好脆弱」，推行政策時舉步維艱。

張炳良另提到，他2012年任局長時，原本希望只負責房屋範疇，「運輸我只是看着，將來會拆（運輸及房屋分拆成兩個局）」，但後來改組不成，而2013年出現高鐵延誤超支問題後，愈來愈多時間花在交通範疇，不斷要「拆彈」和「救火」。

至於房屋問題，張炳良指要多管齊下。他又說，填海雖然不能解決短期問題，惟若現時不決定，中長期便沒有土地供應。

似想改傾明日大嶼啵

有明確時間啦 今次仲唔出師有名？

（人頭）落地之後問題仍在這裏。如果問題好結構性，誰人做都是落地

講得好中，林鄭只係一個傀儡，拉佢落台無用。
重點係，要點樣阻止第二個傀儡上台，先係真正關鍵所在。

唔做官即刻講人話

反了反了

自己友set deadline

教授好波

提倡建立「五毛/打手」評分系統

做乜撚嘢

張炳良本身好似係民主派

條撚樣白鴿入左政府串柒柒依家又想洗底

痴左線
佢仲叫林鄭任命法官獨立調查前線警察有冇用過度武力
認真，呢個建議幾可行，可以擺入我地訴求入面

push

喂屌，下次先啦，保留實力

改左名以為人地唔認得你？死開啦

呢啲唔係割𥱊
係割人哋嗰頭

Push!

[求推] 又話wingame又唔立遊戲規則 唔該傾DEADLINE

食住花生啦佢

可能有私怨

未招安之前就係民主黨成員
唔意外

呢張好有效
個樣串過馬撚

林鄭咪辭職呀，宜家個個都搵佢做棄子諗住一了百了？

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持團結同理性討論，直至抗爭成功

張炳良倒戈

副閪嘴臉

帶埋李家超鄭若驊兩件走，睇見都眼火爆

博做特首呀?

整埋sticker就perfect池

建制都想做低林鄭咁樣

估唔到set deadline係由前高官助攻

事件已經超越要唔要Step down呢個結果上

個樣閪撚到呢

前民主黨

講明香港而家嘅局面唔止係林鄭下唔下台嘅問題
雖然冇直接講林鄭下台之外係指咩，但係暗示緊d咩就大家都心照

又跣

竟然係由佢set deadline

自己友set deadline係咩玩法

應該自己友都頂佢唔順

唔要7婆下台 4大訴求 缺1不可
btw一定要keep住用美國人權法案鍊住班高官春袋先逼到佢地做野表態

垃圾桶都係

［G20前搞掂］23號再遊行，26號最後通牒，27號升級

支持

睇唔過眼

背刺

點解個deadline個個都唔同，到底係今日定聽日定七一？

仲七一
太遲啦
今日或者聽日啦

對家割席 篤灰 攞光環

張炳良為大家向林鄭發出最後通牒日期
大家好難唔跟

呢啲太監見到義軍兵臨城下就會第一時間投降

Pish

［公投］升級最後通牒 張炳良618 國歌法626

推！！！！

可能好多司機大佬想停左個貨櫃碼頭佢，好彩佢頂住住
依加緊係出緊追擊啦，司機大佬鬧左咁多日

房屋政策佢做一陣樓價趺，佢都好頭痕

咁係咪要撤退？！

啲義士點？
林鄭照做？

佢係白鴿創黨成員

不切不散

係啲人成日笑鍵戰
但鍵戰真係好重要囉

611晚嗰晚完全冇必要
被人帶起咗
冇人帶返啱個風向

冇錯，死龜婆一龜縮辭職
掃把頭隨時上場，體制上完全唔會有改變

而家要睇下
set deadline -> 衝 -> 和理非遊行 -> ...
撤回惡法！釋放義士！
不停向佢加下加下壓力

張蓆割到而家碎濕濕
仲可以點割落去

想回朝囉689已經可以蠢蠢欲動

掃把頭
如果條臭西上場，我諗下次應該會有三百萬人出嚟

呢個難啲喇，俾咗個無實權嘅國家領導人位佢做，無得退返落嚟做市領導啦

辭職想走人咁爽？

民主黨無間道現型

Deadline 好波

張炳良好似係好辱之前係白鴿黨?

我想知林鄭都係唔回佢地自己友會點

得返佢一個

割席

最後限期完咗 佢唔回應 然後又點？
然然後希望大家行動升級

咁deadline 一於set 係星期二,
無回應就星期三升級

thank 本來無人set 添

即是18無料到
19號早上開波？

一直等緊和理非肯派代表出嚟set deadline，點知係政府官員幫手set左

有用推，冇用沉

關你撚事咩 唔好搞亂部署

整色整水 唔好理

有人set deadline

我係樓主
感謝張炳良助攻
群眾有群眾既deadline 可以由佢沉